唉 我已經痾左三十幾次…

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經痾左三十幾次

我已經痾到唔知自己痾緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我
佢叫我返去食清d 痾清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

時間呢？

洗唔洗買糖水俾你

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

屌樓主快過我post出黎

old news is so 唔識串

我痾埋血色咁既野 但抹patpat冇血 我究竟係咪就死

打番中文啦屌你老母

你都痾左三十幾次？

點解你地屙d時間一撚樣

我十月二十八號先腸胃炎完黎…唉

食唔食糖水？

我十分鐘唔夠就一次 每次痾都坐起碼十五分鐘 上面d時間係我坐落廁所既時間

去泰國買呢隻，幾見效

你順路？

上嚟祝福下我得啦

我痾到出唔到門口 你買比我？

M到講左未

點解咁多真心

連體嬰share同一個肛門

又回帶

小妹今個月仲未m到

我好驚我地會死

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36…Hi 救命呀

關我撚事咩
有病睇醫生啦

我睇左醫生啦你又針對我地呢啲90後

手撕雞呢? 仲未有圖?

我渣車順路喎 洗唔洗買藥俾你

等陣又比啲新會然話我收兵架啦

樓主底已起

我驚你脫水多 d
飲得落就灌下寶礦力之類
情況嚴重可能要吊下水

巴士到站時間

成班真心引哂出黎

右

食啲綠豆止痾(好似係）

食幾多粒

要唔要食糖水

小妹刀試過

大家都真心為我好 lihkg有愛

煲水呀屌你老味

右邊

又回帶......大佬2016年都就完喇

真人真事

岩岩經過b仔
我有車
絲打你住邊

你地好好啊個個都想買糖水比我食

唔睇內文喇
直接正評算數